## intent: product_afvalcontainer_info
- afvalcontainer
- Kan iedereen een afvalcontainer krijgen?
- Is de groene kliko hetzelfde als een bruine kliko?
- Is de bruine kliko ook voor GFT?
- Mijn grijze kliko is te klein, kan ik er twee krijgen?
- Moet ik thuis zijn als jullie de grijze kliko met oranje deksel komen brengen?
- Kan ik de grijze kliko met blauw deksel teruggeven?
- Ik woon in een flat. Kan ik een citybin krijgen?
- Ik heb geen ruimte in mijn tuin, kan ik een draagbare bak krijgen?
- Kan ik de kliko omruilen?
- Ik ben mijn container kwijt, kan ik een nieuwe krijgen?
- Ik heb een kliko gevonden, kunnen jullie deze ophalen?
- Ik heb een grote tuin, kan ik meerdere containers krijgen?
- Ik woon in een nieuwbouwhuis, maar heb nog geen kliko.  Krijg ik er nog één?
- De chip van mijn container is kapot. 
- Ze hebben mijn kliko gejat, kan ik een nieuwe krijgen
- Mijn container is gejat. Hoe kan ik een nieuwe krijgen?
- Mijn kliko zit steeds overvol. Kan ik een tweede krijgen?
- Kunnen jullie de grijze container met de blauwe deksel komen ophalen?
- ik wil een nieuwe rolcontainer
- ik wil een nieuwe rolcontainer aanvragen
- mijn afvalbak is kapot, ik wil een nieuwe
- ik gebruik mijn container niet
- mijn minicontainer is te groot, kan ik een kleinere krijgen?
- mijn vuilcontainer is gestolen, kan ik een nieuwe bestellen?
- zijn er meerdere maten voor een vuilniscontainer?
- ik wil een nieuwe papiercontainer, kan dat?
- kan ik een nieuwe papiercontainer krijgen?
- Mijn container staat in de weg
- Mijn afvalbak is overbodig
- Ik heb mijn afvalbak niet nodig
- Kan ik een andere minicontainer krijgen?
- Kan ik een kleinere kliko krijgen?
- Mag ik een andere container?
- Kan ik een andere minicontainer krijgen?
- Kan ik een kleinere kliko krijgen?
- Mag ik een andere container?
- Mijn afvalbak is gejat
- MIjn kliko is gestolen, krijg ik een nieuwe? 
- Mijn afvalbak is gejat, kost het geld om een nieuwe te krijgen?
- Ze hebben mijn kliko gestolen. Krijg ik gratis een nieuwe?
- Ze hebben mijn container gestolen. Wanneer krijg ik een nieuwe?
- Kom ik in aanmerking voor een afvalcontainer?
- Ik heb te weinig aan 1 kliko. Krijg ik gratis een tweede?
- Ik heb te weinig aan een kliko. Krijg ik gratis een tweede?
- de afvalbak is kapot


